Mr. Lorry leunde zijn arm op de deur, en hij boog zijn gezicht.
"Don't ellende," zei Carton, heel zachtjes; "don't grieve.
Ik aangemoedigd Dokter Manette in dit idee, omdat ik voelde dat het misschien op een dag worden die leus ons aan haar.
Anders heeft ze misschien denken 'zijn leven was met voorbedachten rade weggegooid of verspild," en dat zou problemen haar."
"Ja, ja, ja," terug Mr. Lorry, drogen zijn ogen, "Je hebt gelijk.
Maar hij zal omkomen; er is geen hoop."
"Ja.
Hij zal vergaan: er is niet echt een hoop", echode karton.
En liepen met een vaste stap, trap.
XII.
